[音樂台] weekend前最後一日，入黎聽下歌啦！！

開台時間：11pm-1am
播歌類型：華語歌
是日主題： 迎接星期一的歌
歡迎點歌